(轉貼)721周年係度玩膠，你班黃絲唔好去死。

嬲豬？

咁佢又有乜高見